# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-06 12:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-06 12:11+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: .\accounts\forms.py:10
msgid "Please enter your phone number"
msgstr "请输入您的电话号码"

#: .\accounts\forms.py:25
msgid "PHONE NUMBER DOES NOT EXIST"
msgstr "电话号码不存在"

#: .\accounts\models.py:83 .\accounts\views.py:72
msgid "Please use a correct contact number format (01XXXXXXX). Up to 11 Digits"
msgstr "请使用正确的电话号码格式 （01XXXXXXX）。只限11数字"

#: .\accounts\models.py:88
msgid "Phone Number:"
msgstr "电话号码:"

#: .\accounts\templates\id_form.html:40
msgid "Welcome to NIH Cough Sound Project"
msgstr "欢迎使用NIH的咳嗽声监察系统"

#: .\accounts\templates\id_form.html:49
msgid "LOGIN"
msgstr "登录"

#: .\accounts\templates\id_form.html:57
msgid "First Time User? Click Here"
msgstr "第一次使用？点击这里"

#: .\accounts\templates\id_form.html:71
msgid "NEW USER"
msgstr "新用户"

#: .\accounts\templates\id_form.html:85
msgid "REGISTER"
msgstr "登记"

#: .\accounts\views.py:69
msgid ""
"Welcome to NIH Cough Sound, Please follow the instruction to ensure the best "
"experience. Your ID is "
msgstr ""
"欢迎来到 NIH 的咳嗽声监察系统，请按照说明进行操作，以确保获得最佳体验。您的身"
"份证 "

#: .\accounts\views.py:69
msgid " to login next time."
msgstr " 下次登录。"

#: .\accounts\views.py:86
msgid "Phone number does not exist ! "
msgstr "电话号码不存在! "

#: .\common\models.py:23
msgid "<span class=\"font-weight-bold text-dark\">Feedback:</span>"
msgstr "<span class=\"font-weight-bold text-dark\">反馈：</span>"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:76
msgid "CONSENT TO PARTICIPATE IN RESEARCH:"
msgstr "参加研究的同意声明:"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:96
msgid ""
" <b> TESTING THE PERFORMANCE OF A COUGH AND BREATHING SOUND ARTIFICIAL "
"INTELLIGENCE (A.I.)\n"
"                             FOR THE DECTECTION OF INFECTIOUS DISEASES, SUCH "
"AS COVID-19</b> "
msgstr " <b> 以呼吸和咳嗽声来检测新冠肺炎的人工智能（A.I.）性能的测试 </b> "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:100
msgid ""
" <b>Title: RESEARCH AND DEVELOPMENT OF A COUGH SOUND ARTIFICIAL INTELLIGENCE "
"(A.I.) \n"
"                            FOR THE DETECTION OF COVID-19</b>\n"
"                        "
msgstr ""
" <b>研究題目: RESEARCH AND DEVELOPMENT OF A COUGH SOUND ARTIFICIAL "
"INTELLIGENCE (A.I.) FOR THE DETECTION OF COVID-19</b> "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:105
msgid ""
" If you <b>AGREE</b>, you can participate in this research conducted by "
"<b>DIGITAL\n"
"                            HEALTH RESEARCH AND INNOVATION UNIT, INSTITUTE\n"
"                            FOR CLINICAL RESEARCH, MINISTRY OF HEALTH "
"MALAYSIA</b> and <b>SWINBURNE UNIVERSITY OF TECHNOLOGY\n"
"                            SARAWAK</b>."
msgstr ""
" 如果您同意，您可以参加一项由马来西亚卫生部临床研究所属下的数码健康研究与创新"
"部门连同SWINBURNE UNIVERSITY OF TECHNOLOGY SARAWAK 所进行的研究。"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:110
msgid ""
"Please read the whole page before continuing. You must be age 18 and above\n"
"                    to participate. Your participation in this research\n"
"                    is voluntary and you can withdraw at any time simply by "
"closing the browser or going to a different\n"
"                    page at any moment. The information below provides a "
"summary of the research: "
msgstr ""
"请先阅读整页，然后再继续。 您必须年满18岁才能参加。 以下的信息提供了研究摘"
"要。 您的参与是自愿的。如果您想要退出，可以随时关闭浏览器或转到另一个页面。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:116
msgid "Researchers"
msgstr "研究人员"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:117
msgid "Institute for Clinical Research (ICR)"
msgstr "临床研究机构 (ICR)"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:139
msgid "PURPOSE:"
msgstr "宗旨："

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:141
msgid ""
" In this study we will collect cough and breathing sound\n"
"                                samples from healthy individuals, COVID-19 "
"patients, and individuals with\n"
"                                other infectious diseases. These samples "
"will be used to develop\n"
"                                an Artificial Intelligence (AI) model to "
"distinguish the differences of diseases through cough and breathing sounds.\n"
"                                Total number of participants is estimated to "
"be 2400 for each type of disease. "
msgstr ""
" 通过这项研究我们将收集来自健康人士, 新冠肺炎和其他传染病患者的呼吸和咳嗽声样"
"本，并尝试运用人工智能来区分他们。每种传染病需要大约 2400 位参与者。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:149
msgid "STUDY PROCEDURES:"
msgstr "研究程序："

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:151
msgid ""
" Once you have agreed to participate in this study,\n"
"                                you are required to answer few questions "
"about yourself. After that,\n"
"                                you are required to record and submit your "
"cough and breathing sounds\n"
"                                using the recording function through the "
"website. The following are\n"
"                                questions needed in this study: "
msgstr ""
" 如果您同意参与研究,您必须回答几道有关您自己的问题.然后,您将使用本网站录音提"
"交呼吸和咳嗽声音样本。以下是本研究所需要的信息: "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:157
msgid "Vaccination Status"
msgstr "疫苗接种状况"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:158
msgid "Respondent Group"
msgstr "组别"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:159
msgid "Date of Diagnosis"
msgstr "確診日期"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:160
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:161
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:162
msgid "Medical Conditions"
msgstr "疾病状况"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:163
msgid "Smoking Status"
msgstr "吸烟状况"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:164
msgid "Symptoms"
msgstr "症状"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:168
msgid "The total participation time should be around 10 minutes."
msgstr "完成整个研究步骤只需大约 10 分钟。"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:169
msgid ""
"\n"
"                                    You will record your cough and breathing "
"sounds using the recording capability\n"
"                                    in this website and the sound samples "
"will be captured and sent to the study\n"
"                                    team for the purpose of research only."
"<br>\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"您只需使用此网站和您的手机的录音功能来收录您的呼吸和咳嗽声，并将声音样本发送"
"到研究资料库和研究小组. 声音样本仅用于研究目的。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:178
msgid "RISK, PRECAUTIONS & POTENTIAL DISCOMFORT:"
msgstr "风险、注意事项和潜在的不适："

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:179
msgid ""
" \n"
"                                Make sure no other people are within 20 feet "
"of you when recording your cough and breathing sounds.\n"
"                                Make sure you are away from any source of "
"noise to avoid unclear recordings. \n"
"                                You may experience minimal discomfort while "
"coughing, however, this will not cause any harm to you. \n"
"                                "
msgstr ""
" 当您在收录呼吸和咳嗽声音样本时，请确保没有其他人在您的 20 英尺范围内。请确保"
"您远离任何噪音源，以免造成声音样本不清楚或污染。您在咳嗽时可能会感到轻微的不"
"适。 但是，这不会对您造成任何的伤害。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:186
msgid "POTENTIAL BENEFITS:"
msgstr "潜在的好处："

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:187
msgid ""
" \n"
"                                By participating in this research study, you "
"will be contributing to a solution for a global problem.\n"
"                                Eventually, your participation will "
"contribute to the development of an automated infectious diseases screening "
"web tool.\n"
"                                "
msgstr ""
" 您的参与将有助于开发一项更有效的傳染病的筛查系统,并间接的帮助解决一个非常迫"
"切的全球性问题。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:193
msgid "CONFIDENTIALITY & PRIVACY:"
msgstr "保密性和隐私权："

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:194
msgid ""
"\n"
"                                    Information from you will be limited to "
"cough and breathing recordings and answers to the above questions. \n"
"                                    All data from the study will be stored "
"in a secure local data server where they will be protected with encryption,\n"
"                                    and only accessible to participating "
"researchers and organizations. \n"
"                                    We will keep a repository of the data "
"after the study is completed so that we can use it for the development\n"
"                                    of similar technology for future use if "
"another pandemic appears.\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"您的信息将仅限于咳嗽和呼吸记录以及上述问题的答案。\n"
"                                    该研究的所有数据将存储在安全的本地数据服"
"务器中，在那里它们将受到加密保护，\n"
"                                    并且仅供参与的研究人员和组织访问。\n"
"                                    研究完成后，我们将保留一个数据存储库，以"
"便我们可以将其用于开发\n"
"                                    类似的技术，以便在出现另一种大流行时供将"
"来使用。\n"
"                                    "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:202
msgid ""
"\n"
"                                    After reading all the information in "
"this consent form, \n"
"                                    you may ask any questions via email to "
"Mr. William Law Kian Boon\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"在阅读完此同意声明的所有信息后，在还没决定参加此研究之前，如有任何的问题请通"
"过电邮向首席研究员William Law Kian Boon 询问 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:206
msgid ""
", the Principal Coordinating Investigator about anything you do not "
"understand before deciding to participate. \n"
"                                    There is no compensation for "
"participating in this study. \n"
"                                    Your are not waiving any legal rights "
"because of your participation in this research study.\n"
"                                    "
msgstr ""
", 参与此研究并不会获得任何的报酬。参加了本研究不代表您放弃了任何的合法权利。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:211
msgid ""
"\n"
"                                    If you have any questions about your "
"right as a participant in this study, \n"
"                                    you may contact the: \n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"如果您对身为研究参与者的权利有任何的疑问，您可以联络: "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:217
msgid ""
"<b>Chairman or secretariat of the Medical Research & Ethics Committee (MREC),"
"</b>"
msgstr "<b>医药研究与伦理委员会（MREC）主席或秘书处</b>"

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:226
msgid ""
"\n"
"                                    If you decide to participate, please "
"enable your microphone on your device (computer, mobile phone, or tablet) "
"before proceeding. \n"
"                                    Your cough and breathing sounds will be "
"collected through the speaker of your device.\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"如果您决定参加此研究，在回答了上述的问题后，我们将在下一页要求您收录和发送您"
"的呼吸和咳嗽声。 您可以通过手机，笔记型电脑或电脑的扬声器来收录及发送您的呼吸"
"和咳嗽声。 "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:234
msgid ""
"\n"
"                                    Once you have read this page, please "
"click\n"
"                                    \"Agree\" if you give your consent to "
"participate. \n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"阅读此页后，如果您同意参与，请点击 <b>“同意\"。</b> "

#: .\common\templates\common\consent-pop-up.html:248
msgid "AGREE"
msgstr "同意"

#: .\common\templates\common\thank_you_feedback.html:35
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢您!"

#: .\common\templates\common\thank_you_feedback.html:38
msgid "Thank you for your contribution to this research."
msgstr "感谢您的贡献。"

#: .\common\templates\common\thank_you_feedback.html:39
msgid "Together we can fight COVID-19"
msgstr "保护自己， 保护他人"

#: .\common\templates\common\thank_you_feedback.html:43
msgid "Please leave your feedback here"
msgstr "请提供您的反馈"

#: .\common\templates\common\thank_you_feedback.html:75
#: .\questionnaire\templates\questionnaire\questionnaire.html:43
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\common\templates\common\thanks_user.html:21
#: .\questionnaire\templates\questionnaire\thanks_user.html:22
msgid "Thank You!"
msgstr "谢谢您!"

#: .\common\templates\common\thanks_user.html:22
msgid ""
"Thank you for your contribution to this researcher. Working together we "
"eliminate COVID-19"
msgstr "谢谢您的贡献"

#: .\common\templates\common\thanks_user.html:23
#: .\questionnaire\templates\questionnaire\thanks_user.html:25
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:21
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:21
#: .\recording\templates\recording\cough.html:29
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:21
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:21
msgid "User ID"
msgstr "用户身份"

#: .\common\templates\common\thanks_user.html:26
msgid "Love and Care from MOH"
msgstr "来自卫生部的关爱"

#: .\common\templates\common\thanks_user.html:29
#: .\questionnaire\templates\questionnaire\thanks_user.html:31
msgid "Continue to homepage"
msgstr "继续到主页"

#: .\mohcough\settings.py:164
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\mohcough\settings.py:166
msgid "Bahasa Malaysia"
msgstr "马来语"

#: .\mohcough\settings.py:167
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体华语"

#: .\mohcough\settings.py:175
msgid "Bahasa Melayu"
msgstr "马来语"

#: .\questionnaire\models.py:11
msgid "Healthy individual (never been infected)"
msgstr "健康人士 (从未被感染)"

#: .\questionnaire\models.py:12
msgid "COVID-19 currently positive"
msgstr "新冠肺炎阳性"

#: .\questionnaire\models.py:13
msgid "COVID-19 recovered"
msgstr "新冠肺炎已经痊愈了"

#: .\questionnaire\models.py:19
msgid "Vaccinated"
msgstr "已接种"

#: .\questionnaire\models.py:20
msgid "Not Vaccinated"
msgstr "未接种疫苗"

#: .\questionnaire\models.py:24
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: .\questionnaire\models.py:25
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: .\questionnaire\models.py:29
msgid "Never smoked"
msgstr "从不吸烟"

#: .\questionnaire\models.py:30
msgid "Ex-smoker"
msgstr "已经戒烟"

#: .\questionnaire\models.py:31
msgid "Current smoker (less than one a day)"
msgstr "还在吸烟（每天吸少于 1 支烟）"

#: .\questionnaire\models.py:32
msgid "Current smoker (1 to 10 cigarettes per day)"
msgstr "还在吸烟（每天吸 1 至 10 支烟）"

#: .\questionnaire\models.py:33
msgid "Current smoker (11 to 20 cigarettes per day)"
msgstr "还在吸烟（每天吸 11 至 20 支烟）"

#: .\questionnaire\models.py:34
msgid "Current smoker (21+ cigarettes per day)"
msgstr "还在吸烟（每天吸 21 以上支烟）"

#: .\questionnaire\models.py:35
msgid "Current smoker (e-cigarettes only)"
msgstr "还在吸烟（只吸电子烟）"

#: .\questionnaire\models.py:47 .\questionnaire\models.py:67
msgid "None"
msgstr "无"

#: .\questionnaire\models.py:48
msgid "Asthma"
msgstr "哮喘"

#: .\questionnaire\models.py:49
msgid "Cystic Fibrosis"
msgstr "肺部纤维化"

#: .\questionnaire\models.py:50
msgid "COPD/Emphysema"
msgstr "肺部阻塞疾病、肺气肿"

#: .\questionnaire\models.py:51
msgid "Pulmonary Fibrosis"
msgstr "肺部纤维化"

#: .\questionnaire\models.py:52
msgid "Other lung diseases"
msgstr "其他的肺部疾病"

#: .\questionnaire\models.py:53
msgid "High Blood Pressure"
msgstr "高血压"

#: .\questionnaire\models.py:54
msgid "Angina"
msgstr "心绞痛"

#: .\questionnaire\models.py:55
msgid "Previous Stroke or Transient ischemic attack"
msgstr "曾中风或小中风"

#: .\questionnaire\models.py:56
msgid "Previous heart attack"
msgstr "曾心脏病发作"

#: .\questionnaire\models.py:57
msgid "Valvular heart disease"
msgstr "心脏瓣膜疾病"

#: .\questionnaire\models.py:58
msgid "Other heart disease"
msgstr "其他的心脏病"

#: .\questionnaire\models.py:59
msgid "Diabetes"
msgstr "糖尿病"

#: .\questionnaire\models.py:60
msgid "Cancer"
msgstr "癌症"

#: .\questionnaire\models.py:61
msgid "Previous organ transplant"
msgstr "曾进行器官移植"

#: .\questionnaire\models.py:62
msgid "HIV or impaired immune system"
msgstr "艾滋病或免疫系统受损"

#: .\questionnaire\models.py:63
msgid "Other long-term condition"
msgstr "其他的长期疾病"

#: .\questionnaire\models.py:68
msgid "Fever (feeling feverish or warmer than usual)"
msgstr "发烧（感觉身体发热发烫）"

#: .\questionnaire\models.py:69
msgid "Chills"
msgstr "寒顫"

#: .\questionnaire\models.py:70
msgid "Dry cough"
msgstr "干咳"

#: .\questionnaire\models.py:71
msgid "Wet cough"
msgstr "湿咳"

#: .\questionnaire\models.py:72
msgid "Difficult breathing or feeling shortness of breath"
msgstr "呼吸困难或急促"

#: .\questionnaire\models.py:73
msgid "Chest pain"
msgstr "胸痛"

#: .\questionnaire\models.py:74
msgid "Loss of taste or smell"
msgstr "丧失味觉或嗅觉"

#: .\questionnaire\models.py:75
msgid "Confusion"
msgstr "困惑"

#: .\questionnaire\models.py:76
msgid "Dizziness or vertigo"
msgstr "头晕或目眩"

#: .\questionnaire\models.py:77
msgid "Headache"
msgstr "头痛"

#: .\questionnaire\models.py:78
msgid "Muscle aches"
msgstr "肌肉疼痛"

#: .\questionnaire\models.py:79
msgid "Sore throat, runny and blocked nose"
msgstr "喉咙痛，流鼻涕和鼻塞"

#: .\questionnaire\models.py:85
msgid "1. Your vaccination status?"
msgstr "1. 您的疫苗接种情况？"

#: .\questionnaire\models.py:86
msgid "Date of last vaccine dose (including booster dose)"
msgstr "最后一次接种疫苗的日期（包括加强剂）"

#: .\questionnaire\models.py:87
msgid "2. Which group of respondents do you belong to?"
msgstr "2. 您的组别是?"

#: .\questionnaire\models.py:88
msgid "3. When were you diagnosed positive for COVID-19? "
msgstr "3. 您何时确诊新冠肺炎？ "

#: .\questionnaire\models.py:89
msgid "4. What is your biological sex?"
msgstr "4. 您的性别是？"

#: .\questionnaire\models.py:90
msgid "5. How old are you?"
msgstr "5. 您的年龄是？"

#: .\questionnaire\models.py:91
msgid ""
"6. Do you have any of these medical conditions (can choose more than one)?"
msgstr "6. 你是否有一以下的健康状况（可以选择多于一项）？"

#: .\questionnaire\models.py:92
msgid "7. Do you, or have you, ever smoked (including e-cigarettes)?"
msgstr "7. 您是否或曾经吸烟（包括电子烟​​）？"

#: .\questionnaire\models.py:93
msgid ""
"8. Do you have the following symptoms irrespective of having confirmed with "
"COVID-19 or not (can choose more than one)?"
msgstr "8. 您是否有以下的症状，不管已确诊新冠肺炎（可以选择多项）？"

#: .\questionnaire\templates\questionnaire\questionnaire.html:10
msgid "Questionnaire"
msgstr "问卷"

#: .\questionnaire\templates\questionnaire\questionnaire.html:35
msgid "Questionnaire Form"
msgstr "问卷表"

#: .\questionnaire\templates\questionnaire\questionnaire.html:38
msgid ""
" **Disclaimer: Your data will not be collected if you are under 18 year old"
msgstr " **免责声明：如果您未满18岁，您的数据将不会被收集"

#: .\questionnaire\templates\questionnaire\thanks_user.html:24
msgid ""
"Thank you for your contribution to this research. Together we can eliminate "
"COVID-19. "
msgstr "感谢您的贡献。保护自己， 保护他人 "

#: .\questionnaire\templates\questionnaire\thanks_user.html:28
msgid "Love and care from MOH"
msgstr "来自卫生部的关爱"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-instruction-summary.html:16
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-instruction-summary.html:16
msgid "Instructions"
msgstr "操作"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:10
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:10
#: .\recording\templates\recording\cough.html:9
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:10
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:10
msgid "Info!"
msgstr "信息！"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:10
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:10
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:10
msgid "Please enable microphone on this site"
msgstr "请开启麦克风"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:28
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:28
msgid "Part 2: Breath"
msgstr "第 2 部分：呼吸"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:41
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:41
msgid "B. Without Mask"
msgstr "B. 不戴口罩"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:60
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:60
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:60
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:60
msgid "1st Track"
msgstr "录音一"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:103
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:177
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:103
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:177
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:105
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:178
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:105
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:179
msgid "RECORDING"
msgstr "录音中"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:137
#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:137
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:138
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:139
msgid "2nd Track"
msgstr "录音二"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-no-mask.html:213
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:10
#: .\recording\templates\recording\cough.html:9
msgid "Please enable Microphone on this site"
msgstr "请开启麦克风"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:41
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:41
msgid "A. With Mask"
msgstr "A. 戴口罩"

#: .\recording\templates\recording\breath\breath-with-mask.html:214
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:215
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:216
msgid "NEXT"
msgstr "下一个"

#: .\recording\templates\recording\cough.html:28
msgid "Record Your Cough Four (4) Times"
msgstr "请录制四次您的咳嗽声"

#: .\recording\templates\recording\cough.html:30
msgid "(Force it if it doesn't come naturally)"
msgstr "（如果不自然就强制执行）"

#: .\recording\templates\recording\cough.html:31
msgid ""
"Click the 'Record' button below to start recording and click the 'Stop' "
"button to end the recording."
msgstr "按下面的“录音”按钮开始录音，按“停止”按钮结束录音。"

#: .\recording\templates\recording\cough.html:41
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: .\recording\templates\recording\cough.html:49
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: .\recording\templates\recording\cough.html:75
#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:223
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:250
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: .\recording\templates\recording\cough\cough-no-mask.html:28
#: .\recording\templates\recording\cough\cough-with-mask.html:28
#: .\recording\templates\recording\part-1-menu.html:25
msgid "Part 1: Cough"
msgstr "第一 部分：咳嗽"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:89
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:113
msgid "Step 1"
msgstr "步骤 1"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:96
msgid ""
"Find a\n"
"                                    <span class=\"text-pink\">quiet</span>\n"
"                                    and <span class=\"text-pink\">safe</"
"span></br> environment"
msgstr ""
"寻找一个<span class=\"text-pink\">安静</span> </br>\n"
"                                   又<span class=\"text-pink\">安全</span>的"
"环境"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:105
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:129
msgid "Step 2"
msgstr "步骤 2"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:122
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:147
msgid "There are two parts:<br />"
msgstr "录音分成两</span>个环节:<br />"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:123
msgid ""
"\n"
"                                        <ul style=\"list-style-type: none;"
"\">\n"
"                                            <li>Recording <span class=\"text-"
"pink\">with mask</span></li>\n"
"                                            <li>Recording <span class=\"text-"
"pink\">without mask</span></li>\n"
"                                        </ul>\n"
"                                        "
msgstr ""
"\n"
"                                        <ul class=\"h6 mx-auto\">\n"
"                                            <li><span style=\"\" class="
"\"text-pink\">有口罩</span></li>\n"
"                                            <li><span class=\"text-pink\">没"
"口罩</span></li>\n"
"                                        </ul>\n"
"                                        "

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:135
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:160
msgid "Step 3"
msgstr "步骤 3"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:143
msgid ""
"Record <span class=\"text-pink\">3 to 5</span><br>breathing sounds in each "
"recording"
msgstr "每个环节收录<span class=\"text-pink\"> 3 至 5<br></span>个呼吸声"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:150
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:176
msgid "Step 4"
msgstr "步骤 4"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:158
msgid ""
"<span class=\"text-pink\">START </span>recording and </br>\n"
"                                    <span class=\"text-pink\">STOP </"
"span>when you have done"
msgstr ""
"请<span class=\"text-pink\">开始</span>录音</br>\n"
"                                    并在完成后按下<span class=\"text-pink\">"
"停止 </span>"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:167
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:193
msgid "Step 5"
msgstr "步骤 5"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:173
msgid ""
"Record your breathing sounds twice <span class=\"text-pink\">with mask</"
"span> on\n"
"                                    and click <br>\"NEXT\""
msgstr ""
"<span class=\"text-pink\">戴上口罩</span>然后收录<br>两段您的呼吸声，<br>并按"
"下“下一个”"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:182
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:208
msgid "Step 6"
msgstr "步骤 6"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:188
msgid ""
"Record your breathing sounds twice <span class=\"text-pink\">without mask</"
"span> \n"
"                                    and click <br>\"SUBMIT\""
msgstr ""
"<span class=\"text-pink\">卸下口罩</span>然后收录<br>两段您的呼吸声，<br>并按"
"下“提交”"

#: .\recording\templates\recording\instruc-breath.html:206
#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:232
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:120
msgid ""
"Find a\n"
"                                        <span class=\"text-pink\">quiet</"
"span>\n"
"                                        and <span class=\"text-pink\">safe</"
"span></br> environment"
msgstr ""
"寻找一个<span class=\"text-pink\">安静</span> </br>\n"
"                                   又<span class=\"text-pink\">安全</span>的"
"环境"

#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:148
msgid ""
"\n"
"                                            <ul style=\"list-style-type: "
"none;\">\n"
"                                                <li><span>Recording <span "
"class=\"text-pink\">with mask</span></span></li>\n"
"                                                <li><span>Recording <span "
"class=\"text-pink\">without mask</span></span></li>\n"
"                                            </ul>\n"
"                                            "
msgstr ""
"\n"
"                                        <ul>\n"
"                                            <li><span class=\"text-pink\" >有"
"口罩</span></li>\n"
"                                            <li><span class=\"text-pink\">没"
"口罩</span></li>\n"
"                                        </ul>\n"
"                                        "

#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:168
msgid ""
"Record <span class=\"text-pink\">3 to 5<br></span>cough sounds in each\n"
"                                        <br>recording"
msgstr "每个环节收录<span class=\"text-pink\"> 3 至 5<br></span>个咳嗽声"

#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:184
msgid ""
"<span class=\"text-pink\">START </span>recording and </br>\n"
"                                        <span class=\"text-pink\">STOP </"
"span>when you have done"
msgstr ""
"请<span class=\"text-pink\">开始</span>录音</br>\n"
"                                    并在完成后按下<span class=\"text-pink\">"
"停止 </span>"

#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:199
msgid ""
"Record your cough sounds twice <span class=\"text-pink\">with mask</span> "
"on\n"
"                                        and click <br>\"NEXT\""
msgstr ""
"<span class=\"text-pink\">戴上口罩</span>然后收录<br>两段您的咳嗽声，<br>并按"
"下“下一个”"

#: .\recording\templates\recording\instruc-cough.html:214
msgid ""
"Record your cough sounds twice <span class=\"text-pink\">without mask</"
"span> \n"
"                                        and click <br>\"NEXT\""
msgstr ""
"<span class=\"text-pink\">卸下口罩</span>然后收录<br>两段您的咳嗽声，<br>并按"
"下“下一个”"

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:85
msgid "Instruction:"
msgstr "操作说明："

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:105
msgid ""
"Please ensure your surrounding is quiet before the recording\n"
"                                starts."
msgstr "录音开始前请确保周围安静。"

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:109
msgid ""
"Four recordings for cough and breath sounds each are\n"
"                                needed."
msgstr "咳嗽和呼吸音各需要四次录音。"

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:113
msgid ""
"Please provide 3 to 5 cough / breath sounds during each\n"
"                                recording."
msgstr "请在每次录音期间提供 3 到 5 次咳嗽/呼吸音。"

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:117
msgid "Force the cough if it doesn't come naturally."
msgstr "如果不自然就强制执行."

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:120
msgid ""
"For breath sound recording, please inhale through the nose and\n"
"                                exhale&nbsp; through the mouth."
msgstr "呼吸音录音，请用鼻子吸气，呼气&nbsp;通过嘴。"

#: .\recording\templates\recording\instruc.html:128
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: .\recording\templates\recording\part-1-menu.html:16
msgid "Please Complete <u>BOTH</u> (2)"
msgstr "请完成 <u>两个</u> (2)"

#: .\recording\templates\recording\part-1-menu.html:28
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: .\recording\templates\recording\part-1-menu.html:42
msgid " Part 2: Breath"
msgstr " 第二部分：呼吸"

#: .\recording\templates\recording\part-1-menu.html:45
msgid " Begin"
msgstr " 开始"

#~ msgid "Audio Recorded!"
#~ msgstr "录音已录取"

#~ msgid "B. No Mask"
#~ msgstr "B. 不戴口罩"

#~ msgid "There are two</span> Parts:<br />"
#~ msgstr "录音分成两</span>个环节:<br />"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                            <li>Recording <span class="
#~ "\"text-pink\">mask</span></li>\n"
#~ "                                            <li>Recording <span class="
#~ "\"text-pink\">without mask</span></li>\n"
#~ "                                            "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "                                            <li><span class=\"text-pink\">"
#~ "有口罩</span></li>\n"
#~ "                                            <li><span class=\"text-pink\">"
#~ "没口罩</span></li>\n"
#~ "                                            "

#, fuzzy
#~| msgid "Nextt"
#~ msgid "Nextttttt"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                            <li>Recording <span class="
#~ "\"text-pink\">with mask</span></li>\n"
#~ "                                            <li>and <span class=\"text-"
#~ "pink\">without mask</span></li>\n"
#~ "                                            "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "                                            <li>有口罩</li>\n"
#~ "                                            <li>没口罩</li>\n"
#~ "                                            "

#~ msgid ""
#~ "Record your cough sounds twice <span class=\"text-pink\">without mask</"
#~ "span> \n"
#~ "                                        and click \"SUBMIT\""
#~ msgstr ""
#~ "<span class=\"text-pink\">卸下口罩</span>然后收录两段您的<br>咳嗽声，并按"
#~ "下“提交“"

#~ msgid ""
#~ " TWO</span> Parts:<br /> A.\n"
#~ "                                        With\n"
#~ "                                        Mask <br /> B. No Mask "
#~ msgstr ""
#~ " 两个</span> 部分:<br /> A.\n"
#~ "                                        有口罩\n"
#~ "                                        <br /> B. 无口罩 "

#~ msgid ""
#~ " Record <span class=\"text-pink\">twice<br>with Mask</span> on\n"
#~ "                                    and<br>twice\n"
#~ "                                    <span class=\"text-pink"
#~ "\">without<br>Mask</span> on. "
#~ msgstr ""
#~ " 请在 <span class=\"text-pink\">有戴口罩</span>的环节以及<span class="
#~ "\"text-pink\">没戴口罩</span>的环节中<br><span class=\"text-pink\">个别</"
#~ "span>录制 <span class=\"text-pink\">2段录音</span>。 "

#~ msgid ""
#~ " Submit <span class=\"text-pink\">2nd<br>Breath Part</span> once<br>\n"
#~ "                                    you have\n"
#~ "                                    done\n"
#~ "                                    <span class=\"text-pink\"><br>Mask &\n"
#~ "                                        No Mask</span><br>Section "
#~ msgstr ""
#~ " 当您已经完成 <span class=\"text-pink\">有戴口罩</span>与 <span class="
#~ "\"text-pink\">没戴口罩</span>的环节后，请上交这<span class=\"text-pink\">"
#~ "第二环节<br>(呼吸)</span>。 "

#~ msgid ""
#~ " Start <span class=\"text-pink\">Recording</span></br>\n"
#~ "                                        and <span class=\"text-pink"
#~ "\">STOP </span>once</br>you have done\n"
#~ "                                        "
#~ msgstr ""
#~ " 请开始<span class=\"text-pink\">录音</span></br>\n"
#~ "                                    并按下<span class=\"text-pink\">停止 "
#~ "</span></br>当已经完成录音 "

#~ msgid ""
#~ " Record <span class=\"text-pink\">twice<br>with Mask</span> on\n"
#~ "                                        and<br>twice\n"
#~ "                                        <span class=\"text-pink"
#~ "\">without<br>Mask</span> on. "
#~ msgstr ""
#~ " 请在 <span class=\"text-pink\">有戴口罩</span>的环节以及<span class="
#~ "\"text-pink\">没戴口罩</span>的环节中<br><span class=\"text-pink\">个别</"
#~ "span>录制 <span class=\"text-pink\">2段录音</span>。 "

#~ msgid ""
#~ " Move on to <span class=\"text-pink\">Part 2<br>Breath</span> once\n"
#~ "                                        you <br>have\n"
#~ "                                        done\n"
#~ "                                        <span class=\"text-pink"
#~ "\"><br>Mask &\n"
#~ "                                            No Mask</span><br>Section for "
#~ "<span class=\"text-pink\"><br>Part 1\n"
#~ "                                            Cough</span> "
#~ msgstr ""
#~ " 当您已完成<span class=\"text-pink\">有戴口罩</span>和<span class=\"text-"
#~ "pink\">没戴口罩</span>的环节后<br><span class=\"text-pink\">(第一部分: 咳"
#~ "嗽)</span>，请下一步到<span class=\"text-pink\">( 第二部分: 呼吸 )</span> "

#~ msgid ""
#~ " RESEARCH AND DEVELOPMENT OF A COUGH SOUND ARTIFICIAL INTELLIGENCE (A.I.) "
#~ "FOR\n"
#~ "                        THE DETECTION OF COVID-19 "
#~ msgstr " 测试一项以呼吸和咳嗽声来检测 COVID-19 的人工智能 （A.I.）的性能 "

#~ msgid ""
#~ " If you <b>AGREE</b>, you can participate in a research conducted by "
#~ "<b>DIGITAL\n"
#~ "                            HEALTH RESEARCH AND INNOVATION UNIT, "
#~ "INSTITUTE\n"
#~ "                            FOR CLINICAL RESEARCH, MINISTRY OF HEALTH "
#~ "MALAYSIA AND SWINBURNE UNIVERSITY OF TECHNOLOGY\n"
#~ "                            SARAWAK</b>."
#~ msgstr ""
#~ " 如果您同意<b></b>，您可以参加一项由马来西亚卫生部临床研究机构属下的数码健"
#~ "康研究与创新部门连同砂劳越SWINBURNE大学所进行的研究<b></b> ."

#~ msgid ""
#~ "Please read the whole page before continuing. You must be age 18 and "
#~ "above to\n"
#~ "                    participate. Your participation in this research\n"
#~ "                    is voluntary and you can withdraw at any time simply "
#~ "by closing the browser or going to a different\n"
#~ "                    page at any moment. The information below\n"
#~ "                    provides a summary of the research: "
#~ msgstr ""
#~ "请先阅读整页，然后再继续。 您必须年满18岁才能参加。您的参与是自愿的。如果"
#~ "您想要退出，可以随时关闭浏览器或转到另一个页面。 以下的信息提供了研究摘"
#~ "要:  "

#~ msgid "Institut Penyelidikan Klinikal (ICR)"
#~ msgstr "临床研究机构 (ICR)"

#~ msgid "Swinburne University of Technology Sarawak"
#~ msgstr "砂劳越SWINBURNE大学"

#~ msgid ""
#~ " In this study we will collect sample breath and cough sounds from\n"
#~ "                                healthy individuals, COVID-19 patients "
#~ "and other infectious diseases,\n"
#~ "                                and try to distinguish them using an "
#~ "Artificial Intelligence. Total number of\n"
#~ "                                participants is estimated to be 2400 for "
#~ "each type of disease. "
#~ msgstr ""
#~ " 通过这项研究我们将收集来自健康人士, COVID-19 和其他传染病患者的呼吸和咳嗽"
#~ "声样本，并尝试运用人工智能来区分他们。每种传染病需要大约 2400 位参与者. "

#~ msgid ""
#~ " You will submit breath and cough data using website audio recordings\n"
#~ "                                that will start once you give your "
#~ "consent to participate by\n"
#~ "                                clicking next, and will answer <b>seven "
#~ "questions</b> about yourself:\n"
#~ "                                "
#~ msgstr ""
#~ " 您将使用网站录音提交呼吸和咳嗽数据，这些录音将在您同意参与后开始\n"
#~ "                            点击下一步，将回答关于您自己的<b>七个问题</"
#~ "b>: "

#~ msgid "Respondent Status"
#~ msgstr "参与者组别"

#~ msgid "Medical conditions"
#~ msgstr "疾病概况"

#~ msgid "Date of diagnosis or test"
#~ msgstr "確診日期"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    The total participation time should "
#~ "be around 10 minutes.\n"
#~ "                                    You will record your breath and cough "
#~ "sound using the recording capability in this\n"
#~ "                                    website and the sound will be "
#~ "captured and sent to\n"
#~ "                                    the study team for the use only for "
#~ "the purpose of research.\n"
#~ "                                    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "参与的全程需大约 10 分钟。您将使用此网站上的录音功能来收录您的呼吸和咳嗽"
#~ "声，声音将被发送给研究小组，并仅用于研究目的。在收录结束时，我们也会获取您"
#~ "的大概位置。 "

#~ msgid ""
#~ " Make sure no other persons are within 20 feet of you when recording\n"
#~ "                                your breath and cough. Make sure you are "
#~ "away from any source\n"
#~ "                                of noises to avoid unclear or "
#~ "contaminated recordings. You may experience minimal\n"
#~ "                                discomfort when producing cough. However, "
#~ "this\n"
#~ "                                will not cause any harm to you. "
#~ msgstr ""
#~ " 收录您的呼吸和咳嗽时，请确保没有其他人在您的 20 英尺范围内。请确保您远离"
#~ "任何噪音源，以免造成录音不清楚或污染。咳嗽时可能会感到轻微的不适。 但是，"
#~ "这不会对您造成任何伤害。 "

#~ msgid ""
#~ " In participating in this research study, you will contribute to solving\n"
#~ "                                a very important world problem. "
#~ "Eventually, your participation will\n"
#~ "                                contribute to the development of an "
#~ "automated infectious diseases screening web tool.\n"
#~ "                                "
#~ msgstr ""
#~ " 通过参与这项研究，您将为解决一个非常迫切的全球性问题做出贡献。最终，您的"
#~ "参与将有助于开发一项傳染疾病的自动网络筛查工具。 "

#~ msgid ""
#~ " Information from you will be limited to breath and cough recordings\n"
#~ "                                    and answers to the seven questions. "
#~ "All data from the study will\n"
#~ "                                    be stored in a secure local data "
#~ "server where they will be protected with encryption\n"
#~ "                                    at all times, only accessible to "
#~ "participating\n"
#~ "                                    researchers and organizations. We "
#~ "will keep a repository of the data after the study\n"
#~ "                                    is completed so that we can use it "
#~ "for development\n"
#~ "                                    of similar Artificial Intelligence, "
#~ "for example, if another pandemic appears in the\n"
#~ "                                    future. "
#~ msgstr ""
#~ " 您提供的信息将仅限于呼吸和咳嗽声以及对 7 道问题的回答。 研究中所有的数据"
#~ "都将存储在安全的本地数据服务器中，\n"
#~ "在任何时候都会加密保存，只有参与研究的人员和组织才能获取。\n"
#~ "研究完成后，数据将保留在存储库，以便我们可以将其用于开发类似的 \n"
#~ "人工智能，例如，如果将来出现另一种大流行传染病。 "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    Please after you’ve read all the "
#~ "information in this consent form, ask any questions\n"
#~ "                                    via email to Law Kian Boon"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "在阅读完此同意声明的所有信息后，在还没参加之前，如有任何的问题请通过电邮向"
#~ "首席协调调查员 Law Kian Boon 询问"

#~ msgid ""
#~ ",the\n"
#~ "                                    Principal Coordinating Investigator "
#~ "about anything you do not understand before\n"
#~ "                                    deciding whether or not to "
#~ "participate. There is no\n"
#~ "                                    compensation for participating in "
#~ "this study. You are not waiving any legal rights\n"
#~ "                                    because of your participation in this "
#~ "research study.\n"
#~ "                                    If you have any questions about your "
#~ "right as a participant in this study:\n"
#~ "                                    "
#~ msgstr ""
#~ ", \n"
#~ "                                    参与此研究并不会获得任何的报凑.参加了"
#~ "本研究不代表您放弃了任何的合法权利。  "

#~ msgid ""
#~ "You may contact the Chairman or secretariat of the Medical Research & "
#~ "Ethics Committee (MREC)"
#~ msgstr "可以联系医药研究与伦理委员会（MREC）主席或秘书处"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    If you decide to participate, in the "
#~ "next page we will ask you to send your breath\n"
#~ "                                    and cough sound after you enter "
#~ "answers to the seven\n"
#~ "                                    questions mentioned above. You will "
#~ "submit the breath and cough sound through the\n"
#~ "                                    speaker of your mobile phone, laptop "
#~ "or\n"
#~ "                                    computer "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "如果您决定参加，在输入了上述 7 个问题的答案后，我们将在下一页要求您发送呼"
#~ "吸和咳嗽声。 您将通过手机，笔记型电脑或电脑的扬声器收录呼吸和咳嗽声。 "

#~ msgid ""
#~ "Once you have read this page, please click <b>\"I\n"
#~ "                                        Agree\"</b> if you give your "
#~ "consent to participate. "
#~ msgstr "阅读此页后，如果您同意参与，请点击 <b>“同意”</b> "

#~ msgid "Agree"
#~ msgstr "我同意"

#~ msgid ""
#~ "Please read the whole page before continuing. You must be <b> age 18 and "
#~ "above </b>\n"
#~ "                    to participate. Your participation in this research\n"
#~ "                    is voluntary and you can withdraw at any time simply "
#~ "by closing the browser or going to a different\n"
#~ "                    page at any moment. The information below\n"
#~ "                    provides a summary of the research: "
#~ msgstr ""
#~ "请先阅读整页，然后再继续。 您必须年满18岁才能参加。您的参与是自愿的。如果"
#~ "您想要退出，可以随时关闭浏览器或转到另一个页面。 以下的信息提供了研究摘"
#~ "要: "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    The total participation time should "
#~ "be <b> around 10 minutes</b>.<br><br>\n"
#~ "                                    You will record your breath and cough "
#~ "sound using the recording capability\n"
#~ "                                    in this website only will be sound "
#~ "will be captured and sent to the study\n"
#~ "                                    team and only be accessed by them for "
#~ "the purpose of research only. <br>\n"
#~ "                                    \n"
#~ "                                    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "完成整个研究步骤只需大约 10 分钟。您只需使用此网站和您的手机的录音功能来收"
#~ "录您的呼吸和咳嗽声，并将声音样本发送到研究资料库和研究小组. 声音样本仅用于"
#~ "研究目的. 在收录结束时，我们也会获取您的大概位置。 "

#~ msgid ""
#~ " By participating in this research study,\n"
#~ "                                you will contribute to contribute to a "
#~ "solution for a global problem.\n"
#~ "                                Eventually, your participation will "
#~ "contribute to the development\n"
#~ "                                of an automated infectious diseases "
#~ "screening web tool. "
#~ msgstr ""
#~ "  您的参与将有助于开发一项更有效的筛查傳染疾病的系统,并间接的帮助解决一个"
#~ "非常迫切的全球性问题. "

#~ msgid ""
#~ ",the\n"
#~ "                                    Principal Coordinating Investigator "
#~ "about anything you do not understand before\n"
#~ "                                    deciding whether or not to "
#~ "participate. There is no\n"
#~ "                                    compensation for participating in "
#~ "this study. Your legal right will not be waived \n"
#~ "                                    because of your participation in this "
#~ "research study.\n"
#~ "                                    <br><br>If you have any questions "
#~ "about your right as a participant in this research\n"
#~ "                                    study, you may contact: "
#~ msgstr ""
#~ ")\n"
#~ "                   参与此研究并不会获得任何的报凑.参加了本研究不代表您放弃"
#~ "了任何的合法权利。 <br><br> 如果您对身为研究参与者的权利有任何的疑问, 您可"
#~ "以联络: "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    If you decide to participate, in the "
#~ "next page we will ask you to send your breath\n"
#~ "                                    and cough sound after answering the "
#~ "above-mentioned questions. You will record your breath and cough sounds \n"
#~ "                                    through the speaker of your mobile "
#~ "phone, laptop, or computer.\n"
#~ "                                    Please make sure your microphone is "
#~ "enabled before proceed to the study.\n"
#~ "                                    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "如果您决定参加此研究，在回答了上述的问题后，我们将在下一页要求您收录和发送"
#~ "呼吸和咳嗽声。 您可以通过手机，笔记型电脑或电脑的扬声器收录及发送呼吸和咳"
#~ "嗽声。 "

#~ msgid ""
#~ "Phone number must be entered in the format: '+60'. Up to 15 digits "
#~ "allowed."
#~ msgstr "电话号码必须以以下格式输入：“+60”。最多允许 15 位数字。"

#~ msgid ""
#~ " TWO</span> Parts:<br />\n"
#~ "                                            A. With\n"
#~ "                                            Mask <br /> B. No Mask "
#~ msgstr ""
#~ " 两个</span> 环节:<br /> A.\n"
#~ "                                        有口罩\n"
#~ "                                        <br /> B. 没口罩 "

#~ msgid "Welcome to C19-CST Cough Sound Test"
#~ msgstr "欢迎使用C19-CST的咳嗽声监察系统"

#~ msgid "Love and care from Infront"
#~ msgstr "来自Infront的爱与关怀"

#~ msgid "Feedback:"
#~ msgstr "反馈："

#~ msgid "Rating"
#~ msgstr "评分"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Record Your Breath Four (4) Times"
#~ msgstr "请录制四次您的呼吸声"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "First Time User"
#~ msgstr "初次使用者"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Register Now"
#~ msgstr "现在注册"

#~ msgid "COVID-19 (currently negative)"
#~ msgstr "COVID-19 (目前为阴性)"

#~ msgid "Click the button below to start recording and click again to stop"
#~ msgstr "点击下方按钮开始录制，再次点击停止"

#~ msgid "Have Vaccinated?"
#~ msgstr "接种了吗？"

#~ msgid "Date vaccinated"
#~ msgstr "接种日期"

#~ msgid "Tuberculosis"
#~ msgstr "肺癆"

#~ msgid "Pnuemonia (not due to COVID-19)"
#~ msgstr "肺炎(非 COVID-19)"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Within last 14 days"
#~ msgstr "最近的 14 天内"

#~ msgid "More than 14 days ago, less than 3 months"
#~ msgstr "14 天以上, 少於 3 個月"

#~ msgid "More than 3 months, less than 1 year"
#~ msgstr "3 個月以上, 少於 1 年"

#~ msgid "More than 1 year ago"
#~ msgstr "1 年以上"

#~ msgid ""
#~ "User is not found. Please check your user id. If you are a first timer, "
#~ "please click on the first time link."
#~ msgstr ""
#~ "未找到用户。请检查您的用户 ID。如果您是第一次使用，请点击第一次使用链接。"

#~ msgid "Investigator"
#~ msgstr "研究员"

#~ msgid "Category of respondent"
#~ msgstr "組別"

#~ msgid ""
#~ " Information from you will be limited to breath and cough recordings and "
#~ "answers to the seven questions. All data from the study will\n"
#~ "                            be stored in a secure local data server where "
#~ "they will be protected with encryption at all times, only accessible to "
#~ "participating\n"
#~ "                            researchers and organizations. We will keep a "
#~ "repository of the data after the study is completed so that we can use it "
#~ "for development\n"
#~ "                            of similar Artificial Intelligence, for "
#~ "example, if another pandemic appears in the future.\n"
#~ "        \n"
#~ "                            Please after you’ve read all the information "
#~ "in this consent form, ask any questions via email to Law Kian Boon "
#~ "(dhri@crc.gov.my), the\n"
#~ "                            Principal Coordinating Investigator about "
#~ "anything you do not understand before deciding whether or not to "
#~ "participate. There is no\n"
#~ "                            compensation for participating in this study. "
#~ "You are not waiving any legal rights because of your participation in "
#~ "this research study.\n"
#~ "                            If you have any questions about your right as "
#~ "a participant in this study, you may contact the Chairman or secretariat "
#~ "of the Medical\n"
#~ "                            Research & Ethics Committee (MREC), Block A, "
#~ "Kompleks Institut Kesihatan Negara (NIH), No. 1, Jalan Setia Murni "
#~ "U13/52, Seksyen\n"
#~ "                            U13 Bandar Setia Alam 40170 Shah Alam "
#~ "Selangor. Phone 03-3362 8100, Email nihsec@nih.gov.my\n"
#~ "        \n"
#~ "                            If you decide to participate, in the next "
#~ "page we will ask you to send your breath and cough sound after you enter "
#~ "answers to the seven\n"
#~ "                            questions mentioned above. You will submit "
#~ "the breath and cough sound through the speaker of your mobile phone, "
#~ "laptop or\n"
#~ "                            computer\n"
#~ "        \n"
#~ "                            Once you have read this page, please click "
#~ "\"I Agree\" if you give your consent to participate. "
#~ msgstr ""
#~ "您提供的信息将仅限于呼吸和咳嗽声以及对 7 道问题的回答。 研究中所有的数据都"
#~ "将存储在安全的本地数据服务器中，在任何时候都会加密保存，只有参与研究的人员"
#~ "和组织才能获取。研究完成后，数据将保留在存储库，以便我们可以将其用于开发类"
#~ "似的 人工智能，例如，如果将来出现另一种大流行传染病。在阅读完此同意声明的"
#~ "所有信息后，在还没参加之前，如有任何的问题请通过电邮向首席协调调查员 Law "
#~ "Kian Boon（dhri@crc.gov.my）询问。参加这项研究没有任何的补偿。参加了本研究"
#~ "不代表您放弃了任何的合法权利。 如果您对身为研究参与者的权利有任何的疑问，"
#~ "可以联系医药研究与伦理委员会（MREC）主席或秘书处，Block A, Kompleks "
#~ "Institut Kesihatan Negara (NIH), No. 1, Jalan Setia Murni U13/52, Seksyen "
#~ "U13, Bandar Setia Alam 40170 Shah Alam, Selangor. 电话 03-3362 8100, 电邮 "
#~ "nihsec@nih.gov.my如果您决定参加，在输入了上述 7 个问题的答案后，我们将在下"
#~ "一页要求您发送呼吸和咳嗽声。 您将通过手机，笔记型电脑或电脑的扬声器收录呼"
#~ "吸和咳嗽声。阅读此页后，如果您同意参加，请点击“我同意”。"
